[
    {
        "randomId": 458
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Samuduha ku mubanga",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Uruhetehete ruheta abagabo",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Umwobo mu masaka",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Ishenyi n'intorezo",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Muzane akwuho mbahe agakoma",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_3": "Umwobo mu nzira",
            "option_4": "Amahindu mu mateke",
            "correct_answer": "Ugutwi kw'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyamutanga irabundikiye",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkuba ebyiri zihindiye i Bwishaza",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho Ruhondo yabagiwe ntihateze kuzashira ibinure",
            "option_1": "Intebe",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akabingo nyamwishyigure",
            "option_1": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Ikiganza",
            "option_4": "Ikigagara",
            "correct_answer": "Ishyari ntiriba rito"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Narabudoze ndabudanagira nabukubise ku ngoma ya Rukatiriza",
            "option_1": "Ubutanda ku muvure",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Umuhotora; umuhoro",
            "correct_answer": "Ubutanda ku muvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mushenyi iti \"Jya\", Rwagashya ati \"ndinda\"",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Inkuba n'umurabyo",
            "correct_answer": "Inkuba n'umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana b'iwacu bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Intasya",
            "option_2": "Umwangange",
            "option_3": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_4": "Intoki",
            "correct_answer": "Intoki"
        }
    }
]